想問歐鎧淳、曹星如等體育KOL有無發過聲？

好多公司鍾意搵體育界嘅人做代言，佢地代表不怕困難，勇敢向前，熱血追夢等一系列價值。

最重要係，佢地代表
香港精神（廣告界覺得）

我心血來潮碌咗歐鎧淳、曹星如ig, 發現佢地嘅post全部都係繼續sell正面形象接廣告，好失望（我知，本身就唔應該有期望）。

好失望，我好想有一日唔會有人搵佢地代言，佢地所代表嘅假香港精神只係搵錢至上。

女車神有

傅家俊之前好似有,但del咗post

成班羽毛球港隊都係
日日都係post相 吃喝玩樂
獎又拎唔到幾個

牛下女車神有

歐鎧淳就算啦 曹星如真係有少失望

都係好奇問下，本身就對各界KOL無期望，但體育界成日消費香港精神

香港人支持佢咁耐，佢因為代表香港精神光環接好多廣告。結果曹星如代言華為賺大錢，對香港國難不聞不問。

邊撚到會出聲呀
你估人地真係好愛港架 生意黎渣嘛, 可能仲笑緊我地呢D傻仔真係撐佢地

歐鎧淳塞機場個陣有出過聲話諒解

If story暗示

Ig story 暗示？

其實頂住唔發聲支持另一邊都可能面對很大壓力

得閒搵人出黎逐個批鬥不如做多d實事

曹君如就算啦，專打弱小，毫無體育精神

香港精神my ass

啲公司決定搵KOL賣廣告前會睇網上多唔多人負評佢, 希望佢地search歐鎧淳，曹星如個陣見到呢個post

on99你成撚個5毛咁 block

各有各做啫，又唔會推呢個post上熱門。

我做相關行業，知道勁多品牌搵佢地消費香港精神，有時好激心。

啲公司搵KOL主要睇佢形象好唔好，有無政治背景。體育界咁吃香係因為佢地代表埋香港精神。

發過聲嘅黃色KOL以後好難再到job, 而歐鎧淳, 曹星如就更加fat fat接埋佢地個份。

同曱近平一樣，希望啲人seach連登運動kol就睇到呢個post

歐藍屍黎，佢同門師兄弟被打壓 換左個高層嘅仔 佢都幫手打壓

廣告老細客戶觀眾鍾意咪ok
明星都係綽頭啫

賺少左你比呀

佢最新聞訪問個陣有講 明白原因 同諒解 之類

熱門已上，討論請使用不推文回覆

拉
Sor啊

拉

曱近平
歐鎧淳 曹星如

打政府工邊敢出聲

唉，又一香港垃圾

曹星如只係一個打老野 打新仔既垃圾

成班運動員垃圾
無膽

其實人地又好難出聲，佢地有pr跟住

賺完錢重洗理你咩

李卓耀好似係例外？

達哥年年講六四 一做大陸生意就唔講
同運動員唔同

見過佢有去集會

搵人逼佢地表態啦

呂麗瑤呢？冇me too

曹星如不嬲垃圾
靠搵廢對手+Marketing鳩吹香港精神搵真銀

係，為左上位真係乜都得

對曹星如有期望呢下先出奇喎。

正如一間香港有名大型泰拳拳館嘅管理層私底下所言，曹星如係近十年體育公關及拳壇造神運動嘅成功例子。
（不過嗰間泰拳拳館都一早舔共）

曹星如代表住嘅，係因自己個名而成嘅品牌，以及佢成個團隊嘅生計。指望曹星如會捨利取義講人話，只係緣木求魚。

港足比較正氣

江旻穗

又有批鬥po了 拉

咁就唔好再消費香港精神賺廣告錢，黃色KOL而家無晒job接啦。

啲公司鍾意搵明星，其中一個原因係佢地有經理人控制，脫離公司就會餓死。

係真正有料同世界級果啲運動員先會唔怕出聲
2隻手指數得晒
1) 李慧詩
2) 傳家俊

其他果啲只係叫做有資格參加下大賽

計漏左江旻穗同埋港足

Push

重劍世界第一

歐曹2個個相都話咗畀你知唔係好人啦

真女神

我唔係想迫人表態，普通藝人平行時空大家預咗。

但黃色kol無job接，憑乜嘢歐鎧淳曹星如可以繼續代表香港精神賺錢？一於唱衰佢攬炒。

咁其實唔單單係得某一兩個香港運動員既
你擺到明係focus個兩位，楊文蔚又見你屌?足球個班你唔屌?籃球個班你唔屌?花劍個幾個你唔屌?

葉鴻輝屌打

傅家俊del咗post啦

使唔使一人一句: 香港精神？

唔會失望
一個只識刷數據既仆街
唔會對佢有其望

得港超球員有發聲

佢地發左聲就冇得出去代表香港參加奧運架啦
香港運動都係小圈子

曹星如有膽挑機 無膽抗共呀

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

利用香港精神搵錢

成班傻鳩當人香港之光

😂曹星如不嬲就唔應該有期望

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

班主足總都係土共鄉黑
球員仲敢叫已經贊

足球界好多人出聲

咁佢兩個出名我咪留意多啲

其實唔關事仲滅聲香港波唔會再有人睇

曹星如 奧運外圍要係大陸打 又要成日返大陸train同比賽 又痴埋拳總 邊有可能會出黎發聲
唔撚洗賣廣告咩

尋日睇完
佢心地真係好善良

楊文蔚都好出名，人地成個banner放係灣仔幢大廈到
之前出名個幾個香港運動員我都唔講，傅家俊又唔見你屌佢del post?

支那思維
最鍾意逼人發聲表態

只要冇跟共慘黨背書，我都唔會去指責人。

人人都有自己崗位、唔係只有嗌口號先係同路人。

五毛唔該曬，可以繼續去黑你們的共慘黨了，加油啊💪

Me too 搖？

成班撚樣借香港精神呃飯食
到香港人出事就扮見唔到唔出聲 垃撚圾

堆土共班主同足總已經令到港超冇人入場

牛下好高音呢？

佢del post係被人迫害
仲要屌？

楊文蔚都係日日喜茶溫仔
Dklm

傻閪

李慧謝 施寶盛 葉鴻輝 大豪

條友打假拳 份人都係假㗎啦

岩
係果陣有班忽然拳迷又亞洲拳皇點點點

靠打低級無分加對手連勝
做商業效果既柒頭

你可以指望佢會有幾風骨

其实五毛一直暗中帮忙係同路人
NBA呀 暴雪呀 嗰啲真系香港人都搞唔起
所以要继续加油、万事小心
要继续吸干中共维稳费喔

條撚樣刷數據最強，你會對佢有期望?

仲有唔記得佢拍過太興廣告?

歐凱淳藍絲黎架

又要打j

啲平行空間廢中

有咩好討論

五毛万岁

牛下女車神有
比班小紛紅屌到要delfb

基本上個個都出緊正苦糧，收緊支那/親中廣告商錢，最多咪好似迖咁講句一直關注事件，根本唔好對佢唔有不設實際既期望

我唔熟體育界唔得？
你想鬧埋楊文蔚咪自己開post
我想啲kol唔可以再消費香港精神去代言廣告賺錢，就係咁簡單。

曱近平 楊文蔚 歐鎧淳 曹星如

我只係想帶出，體育呢項野係香港要拎嚟發展同揾食已經好難，佢地真係一出埋聲，真係可以收皮。人地用咗成世人去做呢樣野，衰d講，無乜技能，係香港連廣告都比人封殺埋就真係可以收皮。
好似上咗國際舞台，已經揾到錢既運動員(e.g.NBA個d)，就算出聲無咗蝗國條水，都重有大把世界，咁我覺得佢地出聲無乜問題。但香港個班一出聲，係咪你養佢，人地分分鐘之後都無得再參加比賽

學埋哂d支那畜咁
邊個邊個唔做護旗手就批鬥

陳偉豪有

打得拳既 唔多唔少都會痴埋黑社會果堆人
其他自己諗啦

葉鴻輝有出聲

標題係嘈星如等體育kol

個等字唔識用？ 唔比人討論其他運動員？
樓主肯回應好多人提你牛下女車神 有出聲 點睇？

我覺得呢班香港運動員唔出聲唔做護旗手咪算，人地又唔係主要靠做幕前觀眾搵食

好似迖狗呢d本身係靠時事上位既kol唔出聲就係食屎狗啦

垃圾 平行時空

我明你唔想見到迫人發聲，咁一齊拉post囉。

如果你有朋友做廣告相關行業可以問下，呢啲運動員用香港精神賺幾多錢，而同時黃色kol點樣無晒job，可能你明點解我開post。

人地得罪你 最多冇左700萬個客
得罪上邊 冇左14億

你既唔幫襯 1d都唔吸引

香港精神。 搵錢移民

狗公你負評我做乜撚呢個係事實

香港運動員 = tvb 偽人

足球籃球撚正氣好多
特別係候生唔算好出名嗰啲
好多都走到好前

陳偉豪係真．香港隊長

歐鎧淳六月同七月都好似有story同ig post過 唔知係咪Del咗

重劍一姐有

唔希望因為幾個運動員所以覺得運動員都係港豬 有好多二三線運動員都好支持甚至行到好前

True

因為足球員係球會出糧, 唔係政府

葉鴻輝有

各有各做唔係亂咁做野既理由
你先攪清楚各有各個意思係點

呢班人+體育協會靠奶共揾食，旨意佢地就死硬

算吧啦呢班人

On9 垃圾港女

.......

三代港足隊長都有表態

總之無發聲嘅屌撚死佢就啱架喇 理得佢係好人定仆街

有啲人post都唔敢出呀

too 呢？

佢出完聲大大力屌中共 係咪你會出錢資助佢參賽?

李慧詩個心最靚

靠白粉仔養囉

人地寫bot做文宣又同你講咩

佢兩個淨係識得搵真錢 點會做啲影響自己收入嘅嘢
繼續代表香港精神 瘋狂接廣告

呀如都叫香港精神

曹星如垃圾開架啦

啲體育總會高層應該全部都係藍
所以啲隊員就算係黃都唔會點出聲

其實呢個post有用

假設我係幫客落廣告，佢有興趣搵曹星如歐鎧淳楊文蔚，我可以比呢個post佢睇，話驚有反效果。

再落力推介幾個暗黃運動員比客，希望成功

同Mike Pence講嘅一樣，為咗經濟利益好多都禁咗聲

對羽毛球隊既人好失望

廣告 marketing PR界嘅朋友
其實呢個post有用

假設我係幫客落廣告，佢有興趣搵曹星如歐鎧淳楊文蔚，我可以比呢個post佢睇，話驚有反效果。

再落力推介幾個暗黃運動員比客，希望成功

使撚佢理解

喺香港作為發源地，sell香港精神團結港人
贏得好多港人支持

香港一有難就禁聲

得罪中共？ 不了

Sarah係香港車神，one and only。

阿寶去食屎啦，踩三十年車踩到是非不分。

佢地係虛偽嘅代表 之前me too咁多口水 而家咁多香港人俾曱甴強姦 佢哋一粒聲都唔出

p

嘩。。。
睇嚟我哋要登個A1多謝番佢喎

我明你覺得我係共產黨式批鬥，拉。

我可以分享多幾句。其實最多人搵嘅kol來來去去個堆，有啲全職kol出聲後可能無晒job接。而呢啲出名嘅運動員，因為代表香港精神夠貼地，賺錢愈來愈多。

我覺得不如攬炒啦咁。你覺得佢地唔知自己selling point係香港精神咩？

香港人嘅女車神

歐鎧淳就算撚數啦，做運動員果時夠話唔入娛樂圈，最後咪入咗去搵錢。喺到建立形象，真人就閪到仆街。

我想包下歐鎧淳
幾時
反正有錢 佢應該屎眼都幫我奶埋

而家比藍絲追擊

咁咪踢撚爆佢地觀眾咪唔撚鐘意囉

嚟緊下星期有羽聯香港站比賽
都唔知搞唔搞得成
期望大家入紅館叫下口號
睇下班球員有咩反應

真係有pr wor

道不同不相為謀

佢唔好成功左之後出來拎光環就得

我操！爱国是一门好生意！

有幾撚智障呀你

條刷分撚一早知佢無咩體育精神

罷買佢愈代言既野啦屌

仲有咩？單嘢過咗咁耐

早排吹奏好正既林芷煖咪一鳩樣

抵香港體育搞唔起 啲運動員唔夠亞洲地方嚟都算 又無骨氣
個政府從來唔撚重視佢地 佢地都唔撚care 你就知佢地咩料

佢邊忽有膽挑機？

楊文尉 黃喎 成日出post

呢個真係好深印象

歐鎧淳8月4開過story問自己算唔算一個公務員罷唔罷工好
最後佢8月5冇練水

陳恩能半個體育KOL
日日發聲

幾時連一個人無出聲都要比人聲討⋯⋯就因為佢係運動員就要發政見立場？完全睇唔明你思想諗咩，咁唔通佢係藍絲又要發聲到時又比你地圍喇喎？

我做左羽毛球球迷好多年 年年都有去咁濟 今年真係買都唔想買

港足有，14/11同19/11請入場支持港隊

中國國慶花車.jpg

無留意開佢ig，咁我係到道歉, sor。
上面有個巴打追擊我點解唔話佢，令我誤會咗。

呢個真係不得了，黃到發金光

無期望=無失望

眼細，小器心機重

勿真心

楊文蔚、呂麗瑤、李慧詩都有發聲喎

嗰時吹奏曹星如嘅人出嚟講兩句先

班港豬真係以為佢拳王阿里

仲有馬詠茹，張家朗
好似平行時空咁
日日po飲食+拍拖相
李慧詩咁岀名都肯岀聲

班打手無錢仲出黎咩

踢爆啲咩？
佢哋唔公開發表政見都係正路架，又唔係要參與政治或者社運，更何況運動員都係人在江湖身不由己啫

事實上都唔會有廣告商會用何韻詩

睇黎好多後生仔唔知

push

郭嘉輝嗰單
由嗰件事開始
杯葛成個香港泳隊
全部都係自己人圍威喂

agger .
日撚日係度搵邊個冇出聲咁得閒
唔落場咪做文宣度計仲好

正

仲有周潤發 有張四格圖：演英雄嘅英雄
幾十億身家,有名譽社會地位，有無幫香港弱勢社群？ 有無為香港社會不公不義嘅事發聲？
d人講起佢 都係話搭地鐵,行山影相好親民呀

佢有鬧狗

佢地唔係香港人了

OK飲喜茶係黃

圖？

講起香港精神 諗起有個獅子山手工啤係咁強調自己係香港精神

楊文蔚老泥妹一名
英文都唔識多個
溝左條有錢仔以為變上菜脫貧
你期望佢點

等於吹奏誠哥咁
所以做人有公關好重要
人係睇表面嘢多

成日搵啲廢柴黎刷數據
依家打業餘賽都輸
唔明點解咁多人講佢代表香港精神
香港精神唔係應該係迎難而上？
求其係街搵個大隻少少有操開野嘅勇武仔可能都打得贏佢

咩佢條仔呀 定佢隻兵呀？

Yes 唔明點解咁多廣告商搵佢
香港泳隊入面就係男女關係混亂

曹腥如呢啲垃圾算啦
Cap鳩香港人條水 香港人死話知你

富力個單好似係誤會嚟 純粹撞名
不過港超真係好多球員直線出聲 連辛祖都出過去

佢讀hku

你覺得點解女拔HKU收佢？
用下腦啦
万刀甲都係HkU

楊文蔚好撚正

女車神乄

牛下有

有人成日遊行又話你知咩
唔會係咁開po曬自己出嚟遊行下話
但當然只係講緊某部份
潘樂恩仲要藍嘅

咁都有少數人會出去發下夢嘅

英雄輝 陳偉豪

公關吹奏囉，等於英超球隊對住英冠英甲20幾連勝

平時就消費香港人， 香港人有難就唔出聲， 唔批鬥班仆街點對得住義士

歐鎧淳只係死港女八婆一個

講波界仲有李德能
呢個真係估佢唔到

梁峻榮

單機啦屌你老母
呂麗瑤69已經出嚟遊行

留意返我無話佢地唔發聲
佢有遊行可以唔駛話比人知
但如果你問我
擺撚到明 佢地就唔撚理啦
呢d時勢日日都係飲飽食醉
當正自己kol 日post 夜post

你會覺得佢地有關心呢個香港？
當然我無證據證明佢地無啦
反正我用我見到既睇
就覺得係一班垃圾
當然唔代表全部啦
如果佢地唔係咪當我誤會佢地囉

成個post除咗引人屌運動員，同分化人之外有咩作用？係大家要團結嘅時候，你就好似選舉主任咁做政治審查，同紅衛兵一撚樣。

潘樂恩喎????

無cap 有一期日日叫人做選民
閒時都會講下

香港精神佢自封𠺢咩？

cap水就得，依家屌鳩佢就唔得？

人地背後出左力又要公開同你講咩

黃鎮廷 條仆街係何妖 助選團

其實咩人冇難處

護旗手都兜到啦
我好多生意係大陸

佢自己要出境比賽咋好似係，最後俾手足放行。

單車L

嗱嗱嗱！講還講，唔好拉我老婆出嚟啊吓！

同埋你班友仔寫錯我老婆個名

咁可能係謝影雪 撈亂咗

唔好打我老婆J

香港運動員用咗佢差唔多全部既時間去做佢呢樣運動，佢地真係出聲，你係咪確保到佢淨做香港既市場，就可以繼續揾到食先?
如果你話香港一直發展運動呢樣趨勢係同外國一樣既話，咁我就覺得佢地唔出聲係有d離譜，但你想佢地係香港呢個市場點做?

無飲好耐啦佢，follow 開佢

on9/0

現實係咁，得罪講句你養得起人咩，
唔好妄想全世界都係正義之士

染紅晒既奧委會之前出過通告叫運動員係Facebook/ig慎言

呢兩件垃圾

係女高音 sor

林志玲來

只有女車神係真正既香港人

見佢老豆窮左成世人

好嘅冇學到

為左搵錢，仲識得縮返入佢呀媽個子宮

依家香港精神係縮骨呀

其實歐鎧淳好撚樣衰

人地係深黃喎師傅

佢點樣cap到你水?係咁好搵唔洗大把運動員食屎/做part time啦 好心就唔好成隻弱智紅衛兵咁啦 人地代表香港 係自己出既運動員黎 又唔係出聲撐政府 成班癲撚左

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

係喎

運動員生涯好短，要搵錢

万刀甲都係藍
間游水學校partner紅底既

點出聲呀香港體育界咁黑暗

除咗嗰兩三個奧運獎牌希望，其他運動員隨時唔資助或者唔俾出賽就玩撚完，又搵過份工呀？即係直接結束運動員生涯？有捐錢有上街又要同你講？

呢個時候出hater post對個運動有咩意義？

歐鎧淳條八婆之前有事都幫哂高層個仔啦
正垃圾 明明自己係運動員都唔幫被打壓嘅運動員
佢自己應該明辛辛苦苦練習但冇出賽機會嘅痛苦

潘樂恩深黃㗎屌你

唔公開表態可以理解
在心中

明明係我老婆

我唔再討論啦，運動員喺香港難做，我明。

他朝佢地繼續平行時空又消費香港精神我先拎返呢個post鞭屍。

出聲即刻被滅，加可能冇得去奧運

人哋冇出聲洗唔洗逐個批鬥

呢d 分化post有乜用

我愛佢

得罪講句
你連重點都未捉到

無事香港精神，有事唔撚見人

笑撚左

香港_ _ _用咗佢差唔多全部既時間去做佢呢樣_ _，佢地真係出聲，你係咪確保到佢淨做香港既市場，就可以繼續揾到食先?

喂 阿哥
有咩填唔到入去？

你咪繼續兜

香港市場
又笑撚左

運動員
本來做返教練
一個月幾皮野唔難
餓你唔死

用運動員計劃本來就入到返香港大學
正正常常唔會餓得死

你要貪
你咩都要
大陸錢你一定要貪
冇問題
但唔好咁多藉口又要貞節牌坊

好多藉口好難頂

你呢段野係未有時代革命前講出黎應該正負評調轉，再俾人屌柒你，跟手block埋

一場革命覺醒好多人，睇清楚好多人

日日發聲
一係post飲飲食食
一係幫品牌賣廣告
一係曬格肋底

運動員咪又係普通人，人哋唔想表態咪唔表
你話佢哋消費香港精神，呢個係廣告公司、公關嘅綽頭，唔通佢哋本意係利用香港精神咩，我相信唔會

所以希望大家支持港隊足球隊
陣中不少球員都發過聲
而且港隊正好係香港人身份既一種表達象徵
好需要大家支持
黎緊14號同19號晚港隊會踢世界盃外圍賽
希望大家支持

仲有中資蘇寧

下
我搵錢咋喎
人地公關公司講咩關我咩事

全部都係垃圾

謝影雪 sorrrr 撈亂咗

仆街以前兩登仔仲笑人負碌俊
對唔住

女神

好多香港運動員係請大陸教練
出咗聲先比賽都冇得打咁都批鬥樓主on99

一個二個叫春話條女係黃架
不過圖都無一張
八月飲完喜茶叫好耐無飲
佢仲叫你快啲換身份證俾哂啲資料正苦呀

楊文蔚都比人屌 佢黃喎
係大圍沙田撞過佢

打j姐
條J又唔識分顏色嘅
唔洗執著藍黃啦

楊文蔚真係黃架，ig之前出過好多post

笑咗
信佢地香港精華真係好天真

Gchi港足

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

有料又夠型

藍絲憑咩追擊人

實比人屌死

迫佢地無用喎，如果人地啲協會因為政事唔比佢外地比賽資格，唔通叫佢地苦練得個吉？

歐鎧淳八婆黎

呂麗瑤有

不如反埋佢地？
唔出聲唔表態咁罪大惡極

可能同林鄭一樣表面唔撐但暗地裏幫咗後生仔好多

李慧詩尋晚炒車 見到fb d藍絲 贈興

得罪講句，你應該係匿係屋企唔會做運動既死毒撚
你應該唔知運動員生涯好短暫，覺得運動員一完咗就一定做到教練輕鬆揾幾皮

我係有偏見呀，so what
因為佢係藍架!!!!

認真一問

如果曹星如 做前線, 可以一個打 幾多個速龍??

諒解 我做錯事你唔追究先叫諒解，姐係覺得塞機場係錯事

過多一排D藍絲會唔記得ga la, 驚條撚?

算吧啦

運動員個春袋除左俾教練玩緊之外
仲俾支共練住

一句話唔俾佢出國際塞就玩撚猿

鄭子文 李振豪 算唔算KOL 佢地一路有出聲 仲有見721啲巿民俾白衫人打到仆街就公開義教自衛術

老實說句。
香港體育界係好政治，各個體育總會嘅委員都極親政府(貪資助)，而且極黑箱。
如果所屬總會唔like你，你唔會有機會代表出賽。
亦唔使指意佢地會薦你上精英，即係無資助。
所以唔係去到牛下女車神尼啲神級，真係唔會敢出聲。
因為神級因政治撤資助，暴動都似。
但啲small potato，表態完被撤資助、死埋都未必有人知。

曹星如係大陸開拳館，大把生意係大陸

應該唔係全部都係咁嘅...
不過好似有一個女嘅喺本地賽打唔贏啲業餘嘅
國際賽生涯好似仲要只係贏得個一場

牛下女車神真係好值得支持

人地代表香港 大人物黎

三罷個日佢有出新城市坐係度拉筋架

人地可以選擇唔講

不過要人再支持香港體育就不了

係有班傻仔見香港就支持

冇呢單野果陣 香港體育都好黑

咩選拔識人自然入到

歐鎧淳成身大陸味
咩哂成身LV上身
都唔知做運動員定做雞

佢個朵臭 應該成個體院都知

恨做明星恨到出哂面

做明星佢爭9條街
染到個頭咁 話佢係代表香港運動員真係what a shame
分分鐘連香港發生咩事都唔知

0,不過贏點數

運動員？又party又剩
影像正面？收皮

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

True.

女車神講完好似都被fb 封

李慧詩

佢講波時仲成日提齊上齊上,一個不能少,年輕人要加油等等嘅說話

潘樂恩係成隊羽毛球隊發聲最多嗰個

收爹啦戇鳩仔

垃撚圾

收皮啦
我係撚屌佢 ？

謝影雪又邊到藍

「成個羽毛球隊」
中文拎u？

成班？
唔撚識中文
定你係垃圾港隊呀

sor9ly咁你係打成班定成個

唔好係到執著啦
手足已經受左傷
我地仲on99係到嘈
我都係講個人感受
佢真係有心撐咪得囉
Post唔post 出嚟好閒

港足好多都有

除咗lcy我記得nkl都有出過立場po
anyway運動員唔出得聲好正常 有出po已經好好

唔係啦 仲有d畜力嘅香港球員都成日係出面會見到

潘樂恩黃到發光嫁！

今個旦期香港公開賽要入場支持順便宣傳

謝影雪藍到黑呀，全行人都知

謝影雪條仔係狗 做左10年狗
之前已經比老豆搵仔起撚晒底
個謝影雪因為驚影響自己個名所以唔出post
佢藍到黑 成日大大聲曱甴前曱甴後
又話唔出街咪唔會比人拉囉
自己fc睇下佢有冇post過黃新聞

我仲記得得佢敢發聲，睇到想喊

所以記得入場幫佢宣傳

歐鎧淳曹星如真係收皮啦. 假猩猩KOL

呢個真，見過真人，對眼生喺額頭

唔通佢為咗拍廣告唔練水又話你知？

佢以前一向出名串，跟梅姐嗰陣已經係。依家洗到底做民運希望612可以批多d錢比前線

曹腥如你條垃圾幾個月啞撚咗
宜家見人篤你就係咁依喺FB轉張黑icon扮嘢呀？
正宗廢人 淨係識cap香港人水

由佢打廢老都知佢專昆香港人水啦

唔好話啲KOL啦！
剩係啲偽人有邊個發過聲呀，黎黎去去都係果幾個。
大粒野唔岀聲屌你又話驚公司雪乜乜柒柒
啲暗星好似全民造星班撚屌都驚，講唔講你地都無人睇架啦屌你地！
今日你地唔岀黎撐香港人，他朝你地練定普通話啦上cctv啦仆街

想知運動kol jumbotsang有無表過態 好似日日飲食去旅行咁

黑pro pic

海女上次係機場咪係咁岩遇著係機場集會既人囉。
電視台訪問佢, 佢仲話好高興自己咁岩係呢度, 就好似有份參與左咁有意義既野.
唔係當聽大家聽唔到吓嘛

TVB班藝人
已經收到order
IG完全唔可以update任何野
直至另行通知

之後好多KOL公司都效法咁樣做
所以佢哋班偽人完全唔會幫到我地乜

楊六蔚真係黃
利申 體記採訪過佢無數次

一姐呢？

心地好 人都靚d

真正稱得上女神…睇一次想一次

其實好多香港運動員都係黃，亦都做左好多行動去支持！
我發夢既時候，聽講佢地試過係宿舍範圍叫口號，之後比某某中國籍運動員用手機拍片拎去舍監投訴
但因為佢哋未係啲好出名既運動員，所以留意唔到姐
所以希望大家唔好一竹篙，打一船人

都希望他朝有一日，佢哋出左名，能夠忽忘初衷，依然敢於發聲！

附出新鮮出爐愛港運動員！

歐雞個樣成個ET咁

李卓耀好波!
聽日幫香港打爆石宇奇!

打羽毛波既好似得佢咁上下?
其他個d都好似好撚離地